如果我扮中立撚去參選，你會唔會支持我

小弟見到KKK咁溫和都被人DQ
想扮假中立出選
我係冇政黨background既
如果有其他初選贏咗既人，入到閘既，或者佢地plan b入到閘，我會自動退選。

想問吓大家，我咁既諗法可唔可行?
定係我咩都唔做，讓路比其他人既plan b。
我好唔想下年見到成班保皇黨係立會入面。

我認真諗緊去唔去馬，想問吓大家意見。
時間唔多，我會馬上覆機。

會就正評
唔會就負評

推，我要大家既回覆

btw, KKK 係郭家麒

唔同意都可以講，真心問大家意見姐，我明大家未必想我咁做。

on9仔自推

試下無坊既

我好大機會係入閘之前咩都唔太講，過到關，我先會講自己既真實諗法係咩

點知你係咪假中立真建制？投完俾你你親中咁點

認真，扮藍參選
扮愛國，學啲廢老講下咩黑暴啊又乘機屌下政府扮中立
幫手𠝹下票

要扮極度建制先有用

係就直接扮紅啦

我自己已經準備左最差結果，都係冇左5萬蚊姐，我冇咩可以輸

我怕自己7撚左，同埋冇人識我姐，話我介票姐

我郁諗緊應該點做

你搵乜人做提名人

無人識係有啲難度

我有幫手做好多野，但我冇理由係入閘之前講出來姐。

我都諗緊幾時現真身，入左閘，跟住話自己係獨立?

極左路線， 誓死效忠中華人民共和國， 有幾紅得幾紅， 批鬥建制派唔夠親中。

我自己會找朋友，想方法r，如終呢個諗法好急先有

姐係係咁講，支持國家，支持國安法咁?

我個心講唔出，但為左扮野，我可以做既

冇人會知邊個係扮邊個唔係，冇意思

如果我真係扮紅，大家會點睇?

我同我朋友當初係討論扮中立，等民主派有人入到就自動退選。

重點係過左DQ果關先姐。

記住清理下Facebook ig 先，尤其係地球post
祝你收到100個提名

G持

明白既，始終個個都咁講，咁就個個都會扮中立，可能最後都會成為另一個19希望聯盟

我都係想問吓大家意見，費事做左傻仔，壞左件事姐

學凱晴？

真心想問埋，我應該扮紅，定扮中立撚先

我需要大家既意見

唔會，當熱狗都比DQ，你仲諗住有得玩？
係時候放棄對議會嘅幻想啦

扮紅，投呢度

扮中立，扮呢度

應該講

支持一國一制，武統台灣

2030中國稱霸地球

再上火星，成立中華人民共和國宇宙保衛隊

我估無咁易
可能係你用中立獨立名義參選就會有共黨人員黎接觸你摸你底

我諗個情況唔同，佢有人識

你地根本冇人識我啦，我都係諗緊點先可以用自己能力最大咁幫到香港姐

你要有人相信你 因為你扮無人會知你係扮

我有一班朋友會相信我既，我平時黃到發光。

我有幫黃營搞唔少野啦，但係我費事自爆啦。

你憑乜，憑乜係你，每個月十萬wo

我同意，所以先上來問大家意見，唔係的話，一早去左馬啦

我唔介意支持你
不過真心無名無姓
又要扮紅 即係唔可以明目張膽咁拉黃票
失敗機率太高喇

I also wanna go to LSE by bus

西門敬

我最起碼唔怕行出來。

但我同意我唔係最值得出來既人，大把人係運動之中付出比我更多。

所以果d人，入選到，入到閘，我就會退（如果我扮中立）

如果我扮紅，咁就唔存在我選到既情況啦。

我覺得我夠cls，夠鍾意呢個地方。

同埋，講真，我自己想買個安心先想咁做。

我都冇咩機會選到架啦。

不了

收啦

呢個ok

認真post來架，唔係玩野，請投票，我遵重香港人既決定

個弱智陳梓維都選到，唔好高估香港人嘅智商我住佢個區，條友廢撚到，乜7都無做

扮紅
拎住本毛語錄屌鳩班建制唔夠紅/揸外國護照

addoil

走鬥紅/Matt哥路線可以玩下
話DQ主任引國際制裁危害國安

我都有留意，所以先想問吓多d大家既意見姐

你想當選，起碼都要幾萬人知道你扮中立啦，到時人地要DQ你有幾難呀，捉住呢個post都夠做證據啦

可以考慮吓，我仲諗緊，但我大唔大機會整走到建制d票先

始終我花5萬蚊，如果整走到唔多既話，我捐比入到閘既候選人會唔會好d呢?

我真心諗緊應該點做。

自己睇下李啟迪

有一年時間慢慢玩
可以由做爱囯kol做起，增加知名度先再參選

我知，佢當年仲講過，係人係鬼，幾年後先知，依加個個都覺得佢出賣左自己人。。。

我自己對於佢會唔會推後一年有保留， 因為佢咩人都DQ左啦。。。。。

大眾市民點分辨你係扮?

贊成。我夾$1000做按金

識玩一定係做紅絲愛國更愛黨，爹親娘親不及黨親

參考吓甚至代表 保障民生建設聯盟

扮中立，冇人知你扮，所以冇人投你

今屆唔得咪下屆囉
冇知名度嘅話嗰五萬真係預收唔返

G持 但要做到嘢

個問題係你入閘前好多人會唔知你係咪假中立真親中
咁樣都好難投

你用毛澤東主義就大家心照

扮紅
屌佢用iphone

我都諗緊既，完全同意市民好難分辨到我。

如果到時，大部份民主派既plan b都入唔到，我會問，有冇人想我做plan b

如果佢地唔介意（暗地內），我咪會去。

但冇人願意既，我咪退選（按我原定計劃退）

我係度一開始就講明，冇民主派入到，我先會堅持去。

重點係:冇佢地支持，我都冇可能會得米。

我都唔想做左界票9，比一d值得上位既人去做立會議員。

我自問覺得冇下一屆了，我都預左必要時，冇左我果5萬蚊。

放心 你仲有唔夠1日時間收集至少100個提名
希望你夠

唔會
議會戰線就係為咗比港共DQ比子彈外國
仲咁戇鳩信35+

唔建議 上屆九龍東都有個素人出選
都唔係拎左好多票 反而狗達仲界得多票
結論係立法會唔同玩法 冇人識好難...
除非佢真係推遲一年 你呢一年落足宣傳
但經費唔止5萬...

仲有，當你真係手足嘞。

投完之後國際新聞話我哋唔企硬，退而求其次投咗個中立撚，咁我哋點同人解釋？

樓主又唔洗咁擔心既
而家最前線個班應該都仲有plan b/ c/ d可以用....

冇錯，你要做嘅係𠝹紅票，唔需要扮中立，紅到盡頭就得。到時有民主派入到就會多你一個，全部都入唔到，就起碼仲有你一個。

甚至香港主流民意投俾個紅嘅
咁咪變左民主陣營係少數，case closed?

認真答 你做到極撚紅 瘋狂鬥紅 咁大家又知你咩料

又入到閘

不過對今次選舉唔應該有期望

無退選機制...

樓主有心
聯絡初選勝出者睇下有無人未搵planB？
尤其民主黨以為一定入閘好可能未搵
如果佢地已經搵曬plan B 就無謂巴打操心
當然 如果plan B都有危險嘅可能都要搵plan C
同佢地商量下

走龍心路線得唔得？佢無比人dq喎

不過認真樓主可以搵下一啲喺香港冷門啲既liberal values嚟做主打
完全唔講大陸同法治 咁可能得？

我覺得你講得好岩，我都係十五十六咁，先上來問吓意見。

我其實有問吓既

我收到既資料係有d派系會係咁出人，有d係唔知點做好。

所以先有咁既諗法

我應該會會再聯絡吓佢地多d

過完再DQ你，規則係佢定

我覺得如果佢真係每個講明黃嘅都 DQ 晒，我哋唯一應該做嘅係杯葛選舉（其實都稱唔上杯葛，係想投都冇人可投）

喺選舉戰線唯一可以表態嘅方法就係極低嘅投票率。送咗你入去又點，做唔到 35+ 對成個運動一樣冇意思。

唔會
一個得 個個都咁做
到時邊個係人係鬼都唔知
政府搲爛面就最好

話鎅票嘅話，點鎅都唔會改變到港共係議會大多數嘅事實。不如有得佢0競爭咁入議會，仲樣衰啦

push

g持 介埋票 thanks

淨係吸完深藍票之後入到去嚟料都得

就算俾你選到，都唔會有用。你喺立法會投反對票嘅話可能俾人DQ，甚至俾國安捉，你忿得咁同佢玩泥漿摔角嘅話就去做

推

樓主港島人？？

你中文說話，英文Oral同通識拎咩先？

點解仲要相信佢個體制甚至妄想入體制改變佢

報名駛唔駛錢？

做囉，大把素人都係咁，一個唔覺意比你跑出咪記住自己初衷

試囉

如果班人冇被人dq
你咁做係好用嘅
而家唔駛諗

首先，你講撚到咁等於自爆

其次，就會入唔到閘

第三，以你咁嘅智商，明顯完全未夠班，入到去都俾人玩殘。

最差結果點會係5夢蚊咁少？

中立好易比人做
不如你做建制做鳩佢地仲好

go go go

樓主嘅下場係，中美兩邊都會制裁你

建制憎9你，黃嘅市民亦都唔會信任你

兩邊不討好

你選到咪又係DQ，真係on99

唔得
香港人唔夠智慧去分辨假中立
你睇之前初選要不停鬥黃 Question有冇上過前線就知
拎支中立支旗 你自己冇錢用唔到眾籌食黃藍個funding
只會做炮灰

唔會，我擔心外人唔清楚仲以為我地立場轉軚

我慎重考慮完後

我決定我唔會出馬

我同意幾位連登手足既觀點

一，冇人識我，所以分唔到我係咪扮

二，我入到立會，對場運動幫助唔大，幫唔到國際線，都幫唔到民主進程，當你得米，你都係得自己一票。

三，做其他政黨既plan B會仲好，我會聯絡我有幫過手既政黨，問吓佢地

四，我地唔應該因為中共既紅線而退讓。

我想係度多謝各位比意見我，我今日真係諗左好耐。

經考慮後，我唔出好會出，我會幫助果d出選既人。

我地未有再見，我一定會幫手搞選舉工程，可能有一日係街上派街傳單既人，就係我。

萬分多謝各位比意見我。

等plan abcdefg參選，再DQ，要DQ人數多過真正入立會

只要有 被dp候選人 出聲支持嘅
我覺得都可以視為”plan b” 出選

不過如果最後依然失衡
咁就好應該投廢票
我估..

你今日拜咗基本經未？

幾時有個錯覺係入到去就唔會dq

我明白，所以已經講明，我放棄呢個計劃

港共票好難界刂
佢哋一早配曬票
可能淨係界到小小游離人士

同意，走極紅路線我仲信你係手足，另外，要dq你嘅一定起曬你social media底，你好難做到無人識

橫空出世的藍素人
無背景支持，點會有票